民主黨回應國安法：投我地票入立法會

不民主既立法會選舉
我聽住

屌你 以為你有咩行動回應
原來話九月投票

百屌成材

仲立乜撚野法會??

打電話比侵求救仲好啦

痴撚線

循例一句
Source please

你班人仲參選到先算

佢地哪來的自信唔畀人拉

直播講

好撚嘔心

9月佢地仲有得選？
立左法個個都話癲覆政權拉鳩哂啦

俾你35+1成功
佢繞過立法會立想要立嘅法
DQ都唔駛
直接駕空你立法會
然後繼續話一國兩制運作成功

為左攞選票盡地一煲

錢呀錢呀我要錢呀

仲投乜鳩
個國安惡法直接係立法會面前直行直過啦

其實佢地個腦得返選票

佢： 幾惡劣幾唔民主都好 ！ 一定要投票！

35+

嘻

立法會選舉係要做，但好明顯已經唔係首要任務，佢都識講已經一國一制，呢個咁撚重要嘅記者會竟然講選舉

佢地班人係既得利益者所以講講呢啲唔on9,呢個時候仲信佢地個班先係on9

唔想分化都唔得
呢個關頭 開記者會
屌你 最強烈回應國安法： 投我地票

國安法8月落實，仲講9月想35+

澄清: 係陳淑莊叫人投票入立法會, 唔係民主黨

陳淑莊發言係好撚膠, 不過陳淑莊自己唔會選.

醒未 中共咁樣強姦 立法會已經冇鳩用
如果9月仲有得投票都要全力支持（如果得走狗侯選人既話只能白票/棄選）依家乜野都要試

陳淑莊自己無得選
不過佢叫人投票, 都係好膠

選前:國安法拉佢地
選緊:dq
選到:釋法後再拉人

點選都係死 唔係話唔投票 但班友仔好好諗下點捱過5月再講

陳淑莊自己都俾人姦左 (無得選), 但仲叫人投票

總辭啦 仆街
你地都阻唔到

。。
到時應該坐緊架啦

做乜撚

而家比你贏到選舉又有咩用

瞓撚醒未呀

繼續每人十皮野，做戲俾你睇

算把啦
投你地入去咪一鳩樣揾第二d藉口去DQ你
做咗咁多年議員都未睇清楚共產黨

成班都on9

打到黎仲講立法會?

陳淑莊自己都一定贏唔到選舉

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

咁唔係點 要叫你地起義
不嬲都話照做

仲立乜撚嘢
選到冇得選la

點解要做？ 有咩作用？

陳淑莊自己都冇得選

立左國安法 成班叛國坐監啦 仲9月投票
救命呀

呢家擺明繞過立法會，仲講35+

屌你老母掙凳仔都輸呀七日後仲有立法會！？

泛民根本無執政意志

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

委內瑞拉國會國會上面再整過審視會

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

樓主可唔可以pin

更加唔會諗幾多加都冇柒用

投你把撚咩 我投班後生入去開鳩班撚樣拖唔好

投都冇用啦 佢地講明立會有班人搞事阻礙23條進度
佢國安法立左一定會搞呢批人
唔立都可以擺明做你 即時叫你番屋企訓覺都得

投你無問題，你諗到實質方法應對D惡法繞過立法會通過
我幫你谷埋票又點話

唔好笑呀
成班飯登議助個個鼓掌架

屌 直接搵美國佬好過

呢班撚樣真係cls

香港已完,仲投咩票

認真?

up mud 9

呢個係陳淑莊

唔係幫泛民
但係岩岩民主黨主席胡志偉屌鳩習近平
仲要講天滅中共呀
第一批顛覆國家政權罪有胡志偉份啦

屌你個hi 人地bypass 基本法

JM9

樓主又唔洗斷章取義，佢哋係話如果重有選舉就投啫
佢哋重直接宣佈承認咗一國兩制已死亡，中共帶頭攬炒香港，後面講咗好多

應該係由頭到尾都只係得選票

有人曲解人地嘅說話，再射個波去民主黨到

做乜9

笑到仆街

屌你老母又標題黨

大家自己聽吓記者會，唔好樓主抽其中一句嚟講就放大

呢班蠢人係唔係唔識適當時候講適當既嘢

國安法立左佢地無事先講啦

標題黨

胡志偉：立國安法代表一国兩制正式死亡
胡志偉：天滅中共

好心佢哋
多啲國際遊說啦
本地線又唔係打得好好
國際線幫下手好不

拉

完都未完就開定
後面講一國兩制係完
話香港有國際恐怖主義條例唔用要去立其他法唔講

梁天琦講野就真理？
依家政治氛圍同之前幾撚唔同呀柒頭

原來投票就係為理念
咁你繼續念力抗共把啦

標題撚 拉

胡志偉gg

樓主熱狗

屌你老母，殺到埋身，肯大三罷未呀

點標題撚法？有冇睇直播？

垃圾標題

澄清: 民主黨無叫人投泛民, 係陳淑莊叫人投票

分化

又割

自己人咪唔會俾人拉囉

屌

架空左立會

呢個時候仲有心情搵位入泛民..
熱狗果然為左泛民死 其他乜都無所謂

係有咁講，唔滿意啲人最鍾意放大某部分嚟講

又屈 明明係公民黨

吓 我聽到佢地仲講笑話唔知仲有無下屆

佢哋係話如果重有選舉就投啫
佢哋重直接宣佈承認咗一國兩制已死亡，中共帶頭攬炒香港，後面講咗好多

關鍵一席

熱狗不嬲係敵人

仲覺得自己可以入到？

販民：個人利益>>>>>光復香港

立法唔需要通過嘅立法會究竟算唔算立法會

仲話體制內抗爭有用嘅唔係傻閪就係弱智

連登係咁 見怪不怪

佢係民主派會議召集人，你冇理由當係佢個人發言
民主派會議包曬民主黨公民黨人民人量etc (自己google啦）

on99

勁多風向

唉，佢哋講少陣選舉得唔得
今次真係畀熱狗笑到面黃

呢班人係共產黨眼皮下生存到咁耐知咩事啦

記得投票 仲要供樓嫁

熱狗=中共搞既扮本土派分化組織
班五毛可能好多就係熱狗黎
每次中共要出手，依班五毛一定100%spin落泛民到

on9泛民

選撚咩!選女好過!

其實而加入得立會都有機顛覆國家 坐十年以上